有無巴絲用緊/冧住用水牙線

用緊嘅你，想問下好唔好用
你又會推薦邊枝

用返牙線啦，無用架
之前比個印度人水左我買，on9的

但係babycondom個個都話正

連登早兩年好多人買完都話中伏

嗰度最多打手

@慘過返印度

水用番牙線，水牙線未必沖得甩牙菌膜

真心伏 唔好買

又唔可以話完全冇用，但普通牙線仲好用

普通牙線大牙好難撩

水牙線都一樣，較位仲麻煩。

用緊因為智慧齒打橫生
所以要用

用緊 Panasonic

我覺得因人而異
我同我屋企人都無剝智慧齒

就算用左牙線都好
當用水牙線噴下條間隙
的確噴到啲殘渣出黎 而且唔噴幾日會臭

用左水牙線後大牙冇再發炎, 去旅行冇帶去, 又發炎

我又係
水牙線係麻煩在
要fill up
幾次水先沖得乾淨

但真係減少在口氣問題

印家軍全面進場

咁初初噴咪留好多血

頂我個口都有啲臭
沖唔沖得走牙漬

平心而論
有箍牙/牙唔齊嘅咪有用，
而且最多只能夠沖走嘅牙縫嘅食物殘渣。
正確牙線先係最緊要。

利申：用左4年以上，由箍嘅期間到拆箍後都有用。
自己磨左牙+痴左條鐵線係牙後面，先至用。

牙縫大啱唔啱用

我自己覺得好有用
學其他巴打話齋
其實有大牙問題先好買
普通牙齒用牙線清潔效果已經好好

大牙成日感覺有嘢積住

牙漬好難
唔係馬上得
你估高壓水泡咩

佢有力度較

水牙線最主要洗到
牙齦同牙肉中間D位

洗完再用
綠茶浪口水

babycondom講到當高壓水槍用
噴瓷磚
其實水牙線會唔會噴爛牙肉

可能有D巴打意為可以
牙醫洗牙咁洗走牙石